有無諗過點解同校初中就已經有人英文好你咁多?

依加大過左諗番

其實自己初中果陣英文廢能到on99

完全係幾句都講唔到果D

但係印象中係初中同班已經有同學英文幾好

=/>自己依加既(26歲)水平

到底點解會咁?

係咪真係入錯小學?

諗番起真係

點解初中 (中一) 大家都係學左6年小學英文

點解有人可以咁勁 但自己仍然是一舊屎

解釋唔到

abc

肯定唔係

香港出世

有錢請女傭講英文

秒左

細細個食飯每晚都俾屋企人逼我睇/聽明珠台新聞

調返轉升中學之後，完全唔明有啲同學英文可以咁撚廢
Is am are 都唔撚識用
我心諗小學果陣已經hea 讀

玩英文 online game

你睇放學ICU 佢地自細睇disney channel
你睇coco快樂龍 佢地睇marvel漫畫
由細浸出黎

你玩緊LOL上巴哈睇中文野
人地玩緊GTA 上 gtaforum睇英文野
依個咪個分別

可能話係接觸得多少既問題 , 亦都可以話係興趣問題

迫出嚟嘅

屋企工人/出面跟外籍老師學

英文能力是用錢建立的

屌你老母ICU

屌初中真係上緊巴哈睇LOL攻略

賓妹

我細個玩game有英文版揀一定唔會揀中文
如aoe

日本game就日文

睇下你家庭環境，個班有錢人由細講到大。

結果我日文同英文一樣廢

上youtube洗鬼錢，大把英文channel

當時未有咁多教材

唔同小學係真

識到條友有一對一私補
窮撚家庭點負擔得起 唔好就假

點練對話呢

腦部發展問題，語言區域發達

私立小學英文讀高人一級
數學 常識都用英文
利申 中文唔合格

人地課餘會學英文囉

明珠台

好灰 感覺自己輸你好多

我都有 比老母逼我做dgrammar exercises book

但係鳩做居多

同你一樣，小學除咗中文之後都係英文
但係宜家英文都係好廢

因為佢識睇字典

冇額外用過一蚊學英文
你鍾意果樣嘢你就會俾心機學（好似係
依家英/日>>>>>中

因為認真做英文功課aka睇730news

讀英幼稚園，直資小學

No sir no sir

只要有興趣做就好易

對得英文多

利申：細細個煲disney channel 6-7個鐘 小二英文全級尾十，中二全級頭五

so do i, form 4 eng全級頭3 手冊有名

全級頭1～2 成日同個fd鬥英文高分
最鐘意考英文完全唔洗扮溫書

覺得菲傭姐姐係有幫助

利申幼稚園至小三屋企有請

呢啲嘢天生同教育無關
我讀一條龍學校 最憎睇英文 做bk report會攞中文版黎睇嗰隻 但係由細到大啲英文仲係好過某啲日日帶住本英文書或者喺度煲英文劇嘅同學 啲人問我都解釋唔到

但呢啲都唔係最根本英文底子好既原因
其實多數屋企環境ok既，都係因為屋企人英文好
自細已經同廣東話一齊教小朋友
身邊識既人同我自己屋企都係咁

請外籍老師/工人溝通呢啲只係cherries on top

請個外國人上門同小朋友傾計
幾百蚊一個鐘都搵到啦
最多咪一/兩星期一次

睇英文YouTube Channel/打英文game
已經幫咗唔少

日常生活應用果d
睇書睇報紙睇戲
仲有用過做功課

有啲細路小學個陣已經睇緊Harry potter 英文小說
我連mr happy 都睇唔明